覺唔覺試當真好睇過熊仔頭？

無得怪無人落廣告去熊仔頭

試當真真係好pro

準備合作。

過氣channel 要人carry

熊仔頭太公式化，同埋講嘢style懶係睇穿世事，冇乜創意

好耐以前
下下結尾都係一堆廢話
懶係感人咁
已經唔想睇